有冇人未上過淘寶買嘢

我都唔想架

叫人幫你淘算吾算丫？

never

吾你老母 淘個棺材畀你返5p用

甘姐係算吾算？

我打你老母一鍋甘啊

講你就狠 做呢？60

係中國人都淘寶架啦

why

macbook殼黃金好少款

係你老母

你淘個老母返黎？

事實上祖國嘅野唔係樣樣唔得 有部份野都有d驚喜

淘phone case...

未撚買過，之後都唔會買